通常係夜晚女仔有D咩危險地方唔好去?

女仔係夜晚最好唔去D咩地方?

最危險嘅地方即係最安全嘅地方
深水埗

我屋企

男人屋企

條仔屋企

中國

唔好去異性屋企

你去邊都好安全

第三世界國家嘅任何地方，例如深圳

夜街

深水埗for sure

女廁

小人嘅地方